羅家聰:香港的下場

早前出國安法，有人向美求救，結果特朗普出了個「強而有力」的取消特殊待遇，無下文了。是什麼盤算呢？照理美國大選在即，經濟爆大鑊，理應搵仗打。不過最近，美股破頂之餘經濟數據造好，在極差水平但大幅改善下，四個月後未必會覺經濟很差。特朗普是生意佬，吹水（傾生意）多過打架，若純靠經濟便夠連任，他犯不着開戰。

中共睇準這點，近幾個月已部署加快重手整香港，務求急速全面改變這裏的生態，除了見到的警察施暴手法外，達官貴人更要歸邊，好些素來甚少露面的也要大聲表態；最近更直接將香港公務員等同黨的公務員，潛台詞是香港電台的隨時可跟黨台的對調。從 DSE 殺題亦可見，由考試變質到扭曲課程已山雨欲來，看吧，試題快會有習思想⋯⋯

藍屍成日覺得唔係黑衣人香港唔會咁

根本就冇諗過, 中共本身就係咁O既面目, 係短短一年內拆穿左佢人皮燈籠咋

條link入唔到

有人去美國叫唔好制裁阿嘛

又係特朗普是生意佬呢個blue／red objects最鐘意嘅理論

藍屍年紀睇過晒笑聲救地球，聽過晒皇后大道東，入過場表姐你好野，而家發生乜心裡好清楚咩事，佢地對支共係投降主義，想將下一代做祭品獻比支那，換取自己餘生十年八載苟且偷生，只要我兩腳一伸，就話之以後世界洪水滔天

一副97 唔關佢事咁
97之前搵到大錢, 97之後又有幾年搵到錢, 覺得9唔97根本冇所謂, 以為自己就係king of the world, 實質井底蛙一隻

講中晒

好悲哀
抗爭者既敵人除左支共外部敵人，仲有自己社會內部一樣係香港人身分既上一代，美國獨立都冇咁惡劣格局

我識啲藍絲（有讀過書，無下一代）
十個有十個都驚支共
佢哋只係想2047之前嘆下世界
2047之後話之你香港陸沉
到時佢哋都七老八十
對佢哋影響唔大